## UDD patches.cgi解説

### はじめに

https://udd.debian.org/patches.cgi は
パッケージに当てられているパッチの統計情報を表示します。

### 書式


* json
  * パッチの統計情報をJSONで返します。
* src
  * ソースパッケージ名を指定します。
* version
  * ソースパッケージのバージョンを指定します。


srcとversionの両方が指定されていない場合には、
パッチの統計情報を表示します。

srcのみが指定されている場合には、入手可能なソースパッケージのバージョンを表示します。

srcおよびversionが指定されている場合には、該当するバージョンに当てられているパッチの一覧を表示します。
